前線大問題 無武器係手

為咗好好準備101
我地要吸取尋日嘅經驗
點解d畜龍一衝出嚟
就大量人淆底向後退?
我認為最大嘅問題係大部份人都係赤手空拳
我練過搏擊
深明如果單對單無武器係可以一戰
但係當對方有裝備加武器的時候
我地就變成低一級的武力
心理上絕對會受影響

解決方法好簡單
姐係而家周街咁多地盤又搭竹棚
大家千奇唔好亂攞人地d竹

我知你地個心理關口架
一定驚攞住架生就有位比人入
但係而家你咩都唔攞都比人打一鑊再拉48個鐘
再唔係黑警都塞野落你袋屈尻你

示意圖

歡迎大家提供建議
光復香港 時代革命

推

Push

推火

pushhhh

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

現場哨係好重要 預早個對家做乜咁先組織到

幫推呀 雖然P牌

一寸長 一寸強

唔洗多
10幾枝
個阻嚇力已經完全唔同
而家班畜龍根本無野驚咁衝出嚟開無雙

蟲係我哋嘅伙伴

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

參考維京人進攻英格蘭既陣法
Shield wall

一個TG 已經收你皮

push